東方日報記者遇襲

【學苑即時】（17:31）一名灰衣男子在北角以中國國旗襲擊東方日報記者。

佢地仆街啦

寧得罪連登

方丈

東方追擊行動再開始

hohoho

方丈成個福建數

Push

方丈好唔得閒

係咪靚女記者先？

仆街喇福建佬....

Molamola

東方丈報

今次你仲唔死？

你大獲喇

都係入黑警數，唔會得罪班福建幫

得罪方丈仲想走？
今次仆街啦

東方好撚忙

東方

又遇襲啊上次果單都未嬲完喎

東方不敗

花生

等睇東方做深入調查

東方d狗仔隊幾時出動

福獨派今次仆街啦

因為無人去北角，變左記者好似係咁俾個班人打

方向反港共唔同黨
唔使ff

想知有冇一間茶樓有黑衣人聚集？

得罪傳媒界isis

後果自負 後果自負

強烈譴責福建幫暴力行為，支持東方記者

嘩嘩嘩

犯東方者

實捉到你

戇鳩仔唔撚識睇清楚
得蘋果同立場先會俾你洽到嫁咋

又得罪東方

等睇東方A1 屌鳩福建佬

又嚟

因......

因建

無LA無LA

收皮啦
東方根本同共產黨同一伙

支持東方紅照亮着福建大區，你今次死Ｌ緊啦！

北角指揮官： 今次死啦死啦

唉，明明東方頭條今日故態復萌又變返左報可惜呀⋯⋯

又打中東方

民主大報 取代蘋果

北角開始亂

等睇聽日頭版點插福建幫

又搞到方向報

強烈譴責fucking幫襲擊愛國愛港東方記者

今次佢冚家剷

福建玩完了

因幫

係咪又係弱質纖纖嘅女記者啊

雖遠必誅，實捉到你

又助攻

莫得罪東方

方丈都夠膽得罪

犯我東方者
雖遠必誅

最多咪講：因管理不善而令記者受襲的香港警察

東方變咗大台

molamola
今次我都好撚驚了

會唔會話福建幫亂港

要變因建了

HK@11Aug 1742

SSP@11Aug 1742

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

覺得我地有用既 幫手宣傳去連登以外既地方

深水步出左鋼珠彈

北角激烈推撞有福建佬疑似搶槍

大檸樂啦

又東方

唔理東方點狙擊
東方一日唔幫手追究721 無可能洗到底

落穫都係搵黑警啫

屌
用中國國旗襲擊東方記者
福建幫今次仆街啦 等住變condom

因福

方丈份人

福建X
因建O

/

如果聽日因報搞福建 代表真係小鳩氣
如果冇搞 啫係之前搞警察係中共策略

成功拯救popo

等睇A1後面（因為A1應該都係屌緊我地）

會唔會連東方都會俾大陸人講成「黄尸媒体」

得罪方丈

YEAH！
福建佬打啱人了

In East I Trust!

支持東方記者朋友持平報導！嚴懲襲擊記者嘅黑警同福建幫！

福建佬滅亡喇

方仗

得罪方丈想走

實joke到你

fc咗未

唔會啦，東方紅底

打方向記者

莫得罪百份

呢班友可能真係想福獨
方丈要幫佢地一把了

光復福建 時代革命
聽日東方頭版見

𠱸好咁大期望

點解會咁
拉又拉大公
打又打東方
呢獲仆街啦佢地

助攻

agger
想借屌狗仔化解民怨

push

記者一定要問點解北角唔算非法集會

721 721 721 721 721
得罪小氣報你今次大鑊喇

Fun

東方幫手煲大721

因為管理不善而襲擊本報記者的北角福建幫

721元朗恐襲

警黑合作, 警署落閘,
999唔通,無人落charge

721元朗恐襲第22日
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

Copy and paste the above, please.
每日改第xx日

東方只會洽九香港政府，遇大陸即變廢！

打既又唔係高層，理得你前線記者死咩

因省

東方紅媒黎講，地位特殊，唔同大公之流

方仗日報

用國旗黎攻撃人，侮辱國旗喎，cy去左邊，十四億護旗手呢

正呀喂

又打方丈

屌呀 深水埗啱啱比狗捉咗幾個呀

全部人狂走

之前黑警屌記者比方丈追擊到而家

又得明方仗😂

撚狗報導間隔縮短

因建？

因為班ON9根本唔撚識分囉

oh nooo
721

收皮了佢地

我已經估到聽日東方頭條

聽日A1見

真係戥東方日報唔抵！
特區政府咁樣食您碗碟反您碗底！

得罪方丈仲想走

今次東方會點

你大鑊喇。

又打記者，打開有條路

笑咗

東方幾時會小氣到上面都唔撚驚搞個因國出黎

我係東方日報就唔忍啦

不推文回覆唔該，比番戰術post上黎

得罪方仗

突發

長沙灣出左真警犬
另有一百防暴出左警署

打完飛機未？
唔好失焦

新聞派
東方不敗
記者之瘋
全新追擊
犯者針對
看㹦
血染頭版一片紅

又得罪方丈
期待聽日白粉報頭條

中國國旗 = 攻擊性武器
強烈要求拉晒所有持有攻擊性武器既人
以示中國香港警察持平執法 絕無所謂選擇性執法

gg

好搞唔搞

以後個名長度，有機會挑戰因航

喜聞樂見

因警
因幫

後果自負

支持東方小器鬼

你地玩撚完

！

方丈聽日又嚟料

我最期待的畫面出現了

根本呢班生番 唔洗應戰
佢地就會搞臭自己個朵
唔理佢地最好
性價比最高嘅做法

警察有責任保障所有人安全
唔好賴冇人去

聽日要睇東方啦

東方唔好放過佢哋呀！

福建佬完了

邊個仲出黎屌人話叫唔入北角

又黎 東方小氣過狗

得罪方丈仲想走？

好期待聽日東方頭條係咩

721

福建省由明天起正名為因建省

當初國泰因咩事得罪東方

狗咬狗

得罪東方你仲想走

岩呀

我都咁話

士可殺不可辱, 東方我撐你, 搵佢地D 黑材料, 誅死佢地

起碼寫1個月月

之後既新聞相信好多花生食

北角打記者 警察完全包庇

無人應戰佢地就會亂打人
D 狗又局住做野

一定入晒狗狗數

北角福建班人打記者 警察完全包庇

推

Y s

又搞方丈？！

三架速龍車突入深水步核心
長沙灣同深水步已有數百防暴即將夾攻展開包圍

因報唯一敗仗

我無野講

打撚完記者 啲狗護送佢地走

班記者嬲到飛起

東方丈再出動！

等左幾粒鐘都唔見黑衫示威者

直接打記者算

正啊屌、班撚屌真係kai ga

等死啦班福建佬

東方編輯好忙

小心睇路
你會被狙擊

好搞唔搞搞東方

方丈出手啦

又係方丈
睇嚟要被人狙擊一世

福建黑材料

HD

detail pls~

又搞東方

記者們好嬲 加油 keep住團火 再煲大警黑勾結

速龍仆街

因建幫

犯我東方者

3年啦最少

黑警擺明放人走

10年

有聲

福建暴徙與警一打一擋
記者俾打
聽日頭版

仆街喇佢哋 又黎

等睇東方寫警黑勾結

in 東方we trust

得罪新聞界Isis玩撚完

咁中國國旗算唔算攻擊性武器？

有無得工傷

東方 > 警方

寧得罪西方 莫得罪東方

記者跑得快過佢,特登收慢影佢

上次爆粗罵記者已經日日屌班狗 今次打東方記者又唔拉人 佢哋仆街

有冇屌老母先 不過打佢好似無咩野 佢最唔鍾意人屌佢老母

如果聽朝至下個月東方冇屌福建獨立

大家明咩事啦

記者抬住gear都快過佢

仆街啦佢地

有戲睇

又係護人走
要文宣煲大佢

福建打手跨境亂港
新聞自由岌岌可危

打得好！佢地見在阿爺面唔會出聲
支持！

因黨
我最期待嘅畫面出現了

慢都算仲要仆街

福建仆街了

福建收皮啦

你仆街啦今次

學驚讀𨋢

慘了 要滅族了

即時

北角福建佬追打數間報刊記者
警方及後阻止記者繼續追查對方身份
現場記者十分激動

東方會做嘢㗎喇叉燒咁食
文宣都唔使出手

又得罪方丈

聽日又黎

ageer

東方報

以後有咩事隊東方記者上前線硬食 咁就得喇

話之你福建，雖遠必誅

保護東方記者

高速達陣

消防 郵政 貪曾 因航 澳門 黑警：歡迎福建幫加入被追擊list

well done推文回覆

邊個得罪方丈都喺死得
曾生就喺最好例子

得罪方丈 實捉到你

咪打飛機住 全部人放走晒

預左劇本係咁 想谷起民憤 引人送頭

但有無野可以做到?

大獲啦你地

打得好

以中國國旗襲擊東方日報

你大鑊喇

就算大公文匯星島個記者畀人打死咗 A1都係會話我哋係暴徒

犯東方者，雖遠必

因粗口辱罵記者成為近期全城焦點與福建幫聯手的黑驚報復東方日報記者而執法不公放生暴徒

暴徒太兇殘

Connect埋東方

福獨？已經因打錯人已完撚咗了。

東方既意志係不容質疑

東方已為福建幫同黑警留左幾日頭版

雖然講岀黎有啲衰，但今日留返記者vs福建幫+防暴係最好方案
因為落到去只會有黑哨
無黑衫，福建幫會按耐不住生事，讓記者拍下醜態

即時

警方剛剛安排七人車把剛才打記者的男子護送走

因管理不善而從全國城市排名榜第一位下跌至第三位的福建

光復香港 東方之珠

福建幫班人呢次死緊

狗咬狗
好治療

東方好小氣㗎

四方之主東方都得罪
你地死緊

又會次次都咁唔好彩打中方向報

留名食花生🥜

慘啦 方仗好小氣

聽日一定要買份《東方日報》支持

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有50,212/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 18:19）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

聽日頭條

記者們take care

哦 大獲啦你

We connect

omg

因包庇福建幫暴徒用中國國旗襲擊本報手無寸鐵之記者及用粗口辱罵本報女記者而在全球排名跌至包尾的香港警察

方丈好忙

諗定聽日咩標題

順手影低有咩廣告商

呢個係班狗嘅責任

你今舖仲唔仆街冚家鏟

方丈份人...

東方實捉到你

又中東方 雖然道不同但都覺得慘

方仗呢幾日都好忙

閩獨勢力勾結香港警察
打壓東方正義採訪自由

警隊已名存實亡
必須盡快公開宣言
廢除警隊

記者遇襲，閩幫公然削第四權

福建幫將臨滅頂之災

即係點？鋤大D，呢舖炒呀

福建幫仆街啦呢次

又係東方 今次仲唔上硬A1

東方真係助攻黎

好彩係東方，打中太公報既就大撚鑊

今次仆街啦

國泰同消防有版你睇 好搞唔搞搞東方

又中東方...

警黑合作一定比佢煲到勁大

你班on9就去搞尻方丈
真係冇腦

東方！

南亞幫，福建幫，狗

又得罪方丈～

南亞人有得抖下

Ok

記者明天可唔可以俾d力
大大巴打落黑警到

又搞方丈係咪想死

方仗有仇必報

點解次次都係東方

721 黑警容許元朗黑社會無差別打市民

北角仆街啦！樓價起碼跌30%

福建佬上次話去太古斬人最後無左影

留名聽日睇東方A1

反而變左我地無手足去就真係責任係晒警察到

主的安排

我都係咁話

我聽日一定買東方日報支持

psuh

721元朗恐襲至今第22日
無人被檢控 無警被調查
施襲者逍遙法外
市民安全依然零保障

準備福獨

抵撚死啦支那狗

上海仔 消防 郵政 狙擊左咁耐
警察同福建幫大鑊了

東方日報我支持你

疑兇

雖遠必誅

你大鑊啦

一齊估下A1講咩

方丈愈黎愈嬲

東方唔係藍咩？

又打方仗

回程嗰陣少咁一個

斷估又講成警察辦事不力
呢班張曉明叫既福建佬佢唔會夠膽出聲

紅加藍變紫啊笨柒！

721 811

福建佬

l

得罪方向報你仆街啦賤種狗

咁撚大膽

一葉知秋

留名睇聽日A1

又遇襲

第一下睇到個標題係笑左
死撚緊喇啲黑警

聽日可以買東方日報週街貼連儂牆

保護東方記者
唔割蓆
敵人既敵人

得罪方丈gg啦

得罪東方
但對方係中共派黎喎
東方點拆呢？

但可以點追先，我諗東方自己都唔知可以追邊個，啲福建佬轉頭就走啦

方向報今次好唔得閒..要追擊好多野

犯我東方者，實捉到你

有請方丈
因警管理不善，縱容紅衫暴徒暴打記者。

一定入啲警渣數

同意

富臨

唔好正評啦又有黑社會打人黑警唔撚理

good

淨係鬧警察囉

唔好去北角 好多人聚集
等佢地白等一晚

721

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

幹?

合理

百份報派多d記者出去啦

方丈會唔會對福建國下毒手呢

執法不力

會唔會塞百份去福建幫到再報警

東方都得罪

條banner好似係市民掛比班福建人睇。
Fc咗

今次gg了

大家睇佢地狗咬狗骨 食下花生就好

Fact你老母check咩
你識字嫁可？
幹涉？
擺明google translate 簡轉繁

支那人banner 黎

追擊福建幫未

得罪方丈.....

支持方仗

傻啦，肥佬黎鬧記者都比佢地寫足六年，呢個打記者wo，福建人未死晒都應該仲寫緊

今次你仲唔仆街

港台電視寫係港台職員

邊有六年 一年兩個月咋
不過唔排除真係講足六年

方丈份人好少氣。。

因奶共不力而醜態百出的福建社團

因福
因北

寫到福建人滅族先會罷休，支持東方

好搞唔搞東方，仲要用國旗。期待聽日佢點寫

都話方丈好小器架咯

食花生

港台職員好似早少少果單?唔會2單都中招咁惨

搞到方仗

呢個係好既文宣材料！

［文宣改革］政府識打 我地都要識打經濟牌！

唔好再推 焦點去返721

因警死梗

狙擊成個中共

我都諗起佢

今次因報要狙擊幾耐呢

方丈都敢打

又一助攻 東方小氣到死 睇路啦

因福建獨立革命而從全國最愛黨社區排名榜節節下跌的福建幫

獲獲都東方中獎

我大聲笑咗出嚟

追警察點解又唔執法就夠

有記者再係現場屌啦

東方咁都忍到 真係馬家之恥

召喚方丈

方丈老細係鶴佬 閩鶴混戰

聽日就知方丈係咪鬼

東方講一句好過連儂牆講十句

有好戲睇

全面不合作，追擊！

你大獲啦

支持東方日報寫臭班福建佬同黑警

應有此報

報應

衰過清朝2.0?

好似無報

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

好想睇東方點報復

好似無

東方日報咁無用，咁都忍得